聽講咁做新公司9成會請

無野做已經年幾，早排的起心肝搵工，都搵左好耐，終於搵到一份自己都幾鐘意嘅，見左兩次，但係未有消息。咁我上星期打去問HR啦，佢地話同事放假，要今個星期尾先返。

其實我好想返呢份工因為所有條件都好好，咁我就諗住博一博。我星期一趁HR同事放假，未夠九點就去到公司話report duty，可能佢地其他同事都唔知頭唔知路，就俾左個位我坐俾野我做。一路返左幾日工，今朝個HR同事放完假返來，見佢同其他同事傾左一陣，可能覺得我做野都ok，就同我講我可以正式返工，不過今個星期係無糧出，因為佢地無話請我。

不過唔緊要，最開心嘅係我終於有一份自己鐘意嘅工返喇！

已經三十幾年冇試過扑野，早排的起心肝搵女，都搵左好耐，終於係樓下M記搵到一個自己都幾鐘意嘅，J左兩次，但係未有進一步行動。咁我上星期行去問幾錢Q啦，佢話我都痴線既，要報警拉我。 其實我好想Hi呢條女因為所有條件都好好，咁我就諗住博一博。我星期一趁佢未番工，未夠九點就去到M記話要乾炒牛河順便等佢，可能佢其他同事都唔知頭唔知路，就俾左個滑浪雞餐我。一路食左幾日滑浪雞餐，今朝條女放完假返來，見佢同其他同事傾左一陣，可能覺得我碌野都ok(我冇著褲)，就同我講我可以洗定八月十五，不過以後唔怕無飯食，因為佢地已經報左警。 不過唔緊要，最開心嘅係我終於有一條自己鐘意嘅女喇！

好 聽日去政府試下

試左 真係得